我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

是咁的，小弟識人之前有幫手搞823同1018嘅人鏈
今次我都會落埋去幫手搞

但係，好地地做乜無啦啦要出問卷?

因為一班搞手分析過前兩次人鏈嘅概況：
823搞得咁成功，係因為組人鏈期間只有紅藍綠三線，手足就夠集中
但去到1018，紅藍綠三線有啲駁唔埋之餘，仲要縮咗水
撇除文宣不足
三線以外同時有更多支線，都係一個因素
再加上前兩次係平日搞
但今次係除夕搞，日子唔同
而且又係831四個月
當然，我哋會度一度時間畀手足去太子

雖然我哋已經初步定好路線
但係我哋目前仍然難以掌握有幾多人參加
人流會集中喺邊區
所以仲未決定到最終路線會喺邊段同會有幾長

但問題係，問卷依家嚴重唔夠人
所以希望一眾巴絲可以幫手填一填

我哋作為搞手，都想搞得好啲畀大家參與㗎

最後，我想講多少少
有人話人鏈無用，集氣無用，唔好再搞
但係
大家記唔記得元旦見?
大家仲想唔想keep住時代革命嗰團火?
如果想嘅，we need to do something
畀和勇知道，畀香港人知道
抗爭仍然未降溫，我哋仲抗爭緊呀
如果元旦見係需要士氣嘅
咁1231，就等我哋幫大家打響頭炮，揭開除夕嘅序幕啦
好嗎?

順帶一提
義工繼續招人

有興趣嘅，可以去我哋嘅tg channel同我哋聯絡

12.31除夕夜之路channel

光復香港
時代革命
和勇不分
齊上齊落

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

簽咗

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

推呀

問卷要人 人鏈要人

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

推唔起啊

幫你推咗

繼續推

推

可能有好多人未決定到去邊區

未決定嘅唔緊要
有啲決定好嘅可以填咗先，等我哋容易啲安排路線

但問題係，問卷依家嚴重唔夠人
所以希望一眾巴絲可以幫手填一填

3次人鏈之路肯定拉到外國撐香港

已填

Teoi1

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

done

志願者係做乜